港姐廣告時間，FYY上連登追Post

圖源：01

屌

證明tvc 特登請打手上黎刷post

user名係咩

當大家安坐家中食住飯睇電視的時候，其實大部份藝人（尤其是女藝人）都要空肚出騷，所以有時候亦會發現到他們在廣告時間偷吃零嘴。另一邊廂，一向出名貼地的馮盈盈在準備上台前就狂碌「連登討論區」追post，果然係貼住個潮流。其後馮盈盈回覆《香港01》說：「咁都俾你發現到，當時我喺度追緊直播post。」上台前仲做緊功課，抵讚！

FYY 算係連登仔最Buy 港姐

你知連登仔對女性啲要求幾咁癲

記者朋友你好，我系堅系牙城

cd-rom唔得?

FYY幾時連登仔感謝祭

FYY 見字請回

佢唔知睇緊邊個post

馮盈盈我愛你

千人斬

咪唔震乳或者專業奶媽囉

我想join

Fyy係唔係會上連登開po吹奏自己

應該bookmark 左睇Jer 果個post

收咗tvb幾多錢做打手

FYY我愛你
可唔可以做我條女

FYY

高登黎下話

我懷疑樓主就係FYY

我係盈盈老公

我係潛龍呀盈盈姐

fyy可唔可以介紹麥明詩我識
好鍾意佢隻有知性美既眼

係牙

屌你牙 走啦

好鐘意你地兩個呀
繼續加油努力

用an機

樓望FYY?

多謝哂大家支持！
有機會一齊食m記

算唔算第一個上連登比人影到嘅藝人

屌你老尾

fyy貼地到仆街

自貼+user name 就信你

自貼證明係真身啦

yy

Hi

Fyy好撚貼地

臭雞！
塊西黑色

我愛你

上面好明顯假膠

開感謝祭

黎中環食餐飯

真名上連登

但真係似高登多過連登

成日覺得FYY同MMC係有路

佢自己認左係連登

真名上連登冇人信

又係上面個排

盈盈 盈盈我愛你

馮盈盈

上面條友擺明假膠

佢淨係講睇直播post

Fyy Hi

Fyy hi

FYY可唔可以同我SAY個HI

你邊個呀屌你老豆？

Fyy 覆我覆我

食你老母臭

想睇佢地搞gay

幾時

你好呀FYY 我係阿姆斯特丹巨肺呀

樓上全部回覆都係FYY分身
利申:FYY分身

小狼女
要我啦

Fyy 我愛你

上次係沙田站一齊上火車果個係咪你條仔黎？

屌 咁都比你發現

打手, 自己讚自己

你係咪FYY?

收到風FYY睇左呢個post lu

Yy奶你對腳

你就係FYY

FYY你好正

FYY妳好似肥左，食少d野/避孕藥

我個名同你個名讀法一樣
快啲pm我😍

果幾個唔認係打手既娛樂臭閪係咪佢地黎

FYY ,啪啪啪

Cctvb唔配擁有FYY

地點一定要喺金鐘M記搞

仲要影張大合照

一人一發, 陣腥臭味跟足佢一世

jeeii

Fyy好正呀
佢ac係乜野？

你睇幅相個app介面 最上有四個掣
似高登個app

lihkg嘅reply有正負評
高登冇

live

kfc

個邊更加多痴漢post

圖都有埋連登仔自戀到唔肯認係高登

兒登真係笑撚死

人地上緊高登呀 雖然fyy應該兩邊都有mon

屌，又要回家了

咁你地都信, tvb鱔稿黎

扮睇唔到，真係柒到甩碌

截圖：

高登原Post：

連登仔又集體炒車
自作多情

回家了

不過會上高登的fyy

01畀假料

臭

FYY 我想同你扑野 見字留TG

人地上高登呀
Child登仔

笑撚到仆街
成班child仔炒車

咁都搵到

FYY 激嬲連登仔
大撚獲

cls

咁又係，班人知高登多過連登，連登都係近呢一，兩年先冒起

抄燈

抄登仔咩事

但佢電話真係有連登
利申見過

似係ipx喎
不過標題下面嗰四舊嘢係高登先有

牙你老母

車禍現場

高登嚟㗎

01淨識抄連登 所以咪以為連登

咪撚再吹奏呢隻無腦雞啦

好撚假

連登仔又炒車

高登黎架碌柒

連登玻璃心要碎了

喂喂，邊撚個話FYY上連登呀？

FYY一早話過佢有上高登啦，成班兒登柒頭仲自欺欺人

馮yy條淫婦上緊個高登黎
特登拿部iphone dl哂2個app試

高登app

連登app

太快炒車了
等多d人跟車先嘛

推

成個post 都係 波台狗班柒頭打手

cls, 咁都影到, 佢又真係直認不諱

笑死，頭幾頁以為佢上連登d回覆清一色正面
知道佢上高登就即刻叫人咪再吹奏

唔好推啦
唔敢睇丫

成班柒頭

連登仔得悉FYY上既係高登，老羞成怨：咪再吹奏隻無腦雞啦（搞到我炒左車 ）

高登嗰 Live Post 都無乜人, FYY 去追 ?
連登嗰 Live 爆了5個 PO

乜高登果邊有jer post咁撚5p?

盈盈加油呀

邊撚個得閒睇中學雞廢up呀。。。

咁又係呀 高登都冇人睇tvb

拉登仔

邊似連登咁多人睇CCTVB😆

笑波子夠多人睇，咪一樣係垃圾

多一定好? 兒登出哂名多小學雞

小學雞炒撚哂車

根本自己友

究竟佢喺度講過啲咩 好想知

係5毛狗？肥絲大隻？港獨推手？無口德假膠？定感情台啲叫春樓主

究竟佢幾時會真係開post

哩個係抄登apps?
收皮啦抄登仔

哇屌你 抄登仔又炒車

係都高登先啦

估唔到佢上高登

此post完美展示抄登+child登

負評呢個留言既人出黎跪地道歉

child登仔

Child登仔自作多情

連登好波

佢想高登唔上連登

抄登仔可以再柒啲

柒撚到

又炒

真相是殘酷的
過兩日開學咁多位

巴打cap左高登同抄登app個畫面

港姐廣告時間，FYY上高登追Post

炒撚哂車

TVB嘅朋友你好
你地幾時死

btw FYY

笑撚死

又造新聞 好無聊

條女好核突日日係到扮麻甩

agree

點解兒登狗咁柒
恥笑開始

高登黎架懵撚
喂兒登狗 用自己隻死人眼睇清楚先吠啦

我都覺 三日唔夠兩日就有新聞SHOW佢幾真幾貼地 愈黎愈煩

終於有同樣諗法嘅人

走啦屌你
唔好扮我條女

連登轉風向屌FYY

唔好意思不嬲都屌緊

Child登仔情何以堪

因為人地上高登唔上連登

兒登仔咁冇人性
我係女都唔上啦

咁你就躝喇挫敗狗
睇死你去到個邊咪又係畀人杯

垃圾FYY

超登狗又炒車

嘩屌，好耐無上
個介面抄到十足十

笑撚死人，介面都要抄到十足十，垃撚圾

連登成個壇都係抄返嚟添啦
一百步笑五十步

秒

成個抄登文化都係copy高登
仲敢話人抄 笑大人個口

真貼地 唯一一個活生生 正視網路世界 存在既大平台媒體人/藝人 癡撚線 得佢一個真係 其他都係on9 公仔箱人

𨳒過MK妹呢世都返唔到轉頭

名創優品都一樣咁受歡迎

抄child炒登

千幾正評
樓豬開心死

child登仔話高登抄child登

topic可唔可以改番做高登

新既idea通常都係base on舊idea 你識條鐵咩

真係俾child登仔笑撚死

FYY I LOVE U

熱門無左呢個post ?

痴能線

俾人入黎笑抄登咩唔通

好能顛

中國驚現「蘭池拉麵」 裝潢與一蘭極相似 一蘭：正諮詢法律意見

對番高登 港姐 post
佢應該係睇緊 "高登 港姐 post" page 39, #954

紅色箭咀 - 長 user 名，回覆一個 icon。而對上一個 reply 係短，得一兩隻字
黃色箭咀 - 短 user 名，Quote 尾有幾個 icon, 而reply 短，得幾隻字

幅圖有條bar喺上面，得高登有

班細蚊仔夠膽死話高登抄連登

dua lipa

00後支那仔係咁，Air Jordan都係抄喬丹

高登班柒頭炒哂車 原來fyy係港姐果陣真係有上連登

推

連登仔同一樣嘢可以連續炒車兩次

ching where are you 你都炒車喎

見到hk01咁幫連登補穫
我都好感動😭